Poprawiłem add Dodaja sie nowe posty i wyswietlaja na glownej
zmieniłem bazę danych by był użytkownik
trzeba zrobić logowanie i poprawić wygląd przez templatesy
wyswietlac informacje o dodaniu postu i zalogowaniu sie


